# Nextcloud All in One

Next-Cloud Container - Details zur Installation siehe https://nextcloud.com/de/blog/how-to-install-the-nextcloud-all-in-one-on-linux/

Das initiale Password bekommt man, wenn man sich in den Container einloggt und

````bash
cat /mnt/docker-aio-config/data/configuration.json
````

